[狗奴才]多謝你陪左我地一家15年。。

仲有幾日就至5月31號，你係咪知道？想堅持落去呀？
2004年既呢日，你加入左我地既家庭
好多謝你呢15年帶俾我地既野
可唔可以帶你返屋企，陪住你行埋去呀？

巴絲打，幫popeye打氣好嗎？

Sorry㩒錯負評 支持你隻狗狗

唔緊要呀，多謝你
我真係好唔捨得佢

小狗離開左之後都會一直守護你既

多謝巴打

🐶：可以有你地做我主人 今世已經好幸福喇汪

好對唔住呀，近排你成日嘈以為你扭野食扭屙尿
點解你唔叫得慘啲喎，我唔知原來你咁痛呀
你原諒我好嗎？

岩岩探完佢，都係未屙到尿
但係餵水佢肯飲
支持住呀

咩狗？

主子今日四點走左喇，佢話多謝大家既祝福

RIP

巴打節哀順變

rip

巴打撐住

15年佢都辛苦架啦 好好休息 將來會再見的

我明你感受。2年前5月17號我小狗都離開，14歲9個月。
但係，佢永遠存在我心內。

頂住呀！

Rip
睇到眼濕濕

你唔跟埋你老母一齊死係度獻世

有咩問題即管喊下 唔緊要架
有唔開心記住要搵下人傾訴呀
上連登搵巴絲都ok

巴打加油

明明上個星期仲識行識走識叫
我真係好掛住佢，但係我唔敢俾佢知
我怕佢唔捨得走，我應該點好

我上網睇，啲人話狗仔係頭五冇頭七
即係佢5月31會返返黎，佢知道可以同我地過到15年
Popeye真係好叻仔
但係我以後係走廊fing鎖匙就聽唔到你叫啦

樓主加油呀
狗狗一定會知道你對佢嘅愛架
佢都會多謝你陪咗佢咁多年